<炎黃子孫>林鄭祖籍浙江舟山 不知家鄉位置

祖籍浙江舟山 不知家鄉位置

胡官 薯片都係廣東人

689係山東人

當奴係廣東人(坐緊監)

唔知家鄉位置
唔係更符合本土派的理念 - 同支那切割咩？

炎黃子孫血濃於水